轉自 宏江有限公司的帖子

本司各同事一向認為工作不應與政治立場扯上關係，只致力為各客戶解決鋁窗上問題，但基於近日各區所發生事情，特別元朗區西鐵站事件，令原本保持中立同事亦轉向黃絲陣營，所以本司推出特選優惠，現在凡經本Facebook 專頁向本司下單驗窗維修表明自己為黃絲即享有8折優惠(免費上門報價並且享有3年保養)，而藍絲方陣營客戶亦享有原價10倍優惠(需付$1000驗窗收費，如需保養期要按日收費)！！歡迎客戶致電或WhatsApp:93443188陳師傅詢問查詢🤗
#做少幾個客餓我唔死 #香港加油 #官商鄉黑 #立稅養左班黑社會

幫你補埋link

推